# devops-jar
Esta es una app que utilitarios para fechas y formatos de texto

el jenkins tiene las siguientes especificaciones

stage:Build
    construye el artefacto war en contenedor docker

stage:Sonar
    se realizala evaluacion del codigo fuente definiendo las credenciales en el settings.xml en la variable 'settings-sonarqube'

stage:Approval
    solicita una aprobacion para continuar con las tareas del jenkins

stage:registryDocker
    si dio la aprobacion, se va registrar en el repositorio del DockerHub
        los registros se guardan con un tag de la version que se define en el pom.xml
        y en el tag 'latest'




